一人一套高質港產愛情片

首推秋天的童話，真係好有feel

地下情

官人我要

十分愛

梁山伯與茱麗葉

3D豪情

天若有情

鴨王

我左眼見到鬼

調鳩轉左

朱麗葉與梁山伯先真

瘦身男女

無雙
李問同秀清

葉念琛系列

春光乍洩

梁祝

重慶森林
金枝玉葉1,2
春光乍洩

好難揀到一套

甜蜜蜜

高汁

經典

玻璃之城

每當變幻時

新不了情

十分愛
保持愛你
我的最愛
獨家試愛

好想睇返 搵唔到廣東話

曾志偉死我喊左
佢都幾好戲呀 完全代入到張曼玉個心情

懷愐過去 常陶醉 一半樂事 一半令人流淚

半枝煙

搵極都係得cctvb個版本 cut哂啲粗口

雙城故事

緣份

哥哥

十二夜
描寫一對男女感情由最初熱情到最後相對無言
e神做得好正
仲有花樣年華都好經典

未提過既
表錯七日情

分手說愛你

其實唔高質但睇到好有回憶

最後勝利
幾勵志, 戇厚沙聲矮仔都可以令李麗珍傾心,
間車cut開半截救條女最經典

天台的月光

花樣年華

正, 聖誕節 睇一流

老香江

巴打攞生果金未

喜愛夜蒲

有冇人睇過紅姑套 流金歲月 ??
以前成日聽人講好睇

志明春嬌系列

單身男女 高圓圓好撚正

女人戲 好睇 嗰陣紅姑真係好靚

邊度有三級原版 搵極都係 cctvb 版

好鍾意上海之夜

大隻佬

龍鳳鬥

Dailymotion